死者為大，大家收下把口啦。。。

死者為大，票投五號 鄭 松 泰。

講得好。

樓主勁興奮

開咗6 7個po

李C煙報夢比我話要票投五號 鄭 松 泰

樓主唔貼影片？

N_Bendtner #38189

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。
如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來? 我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰！
籌募選舉經費戶口：015-251-88-05941-5 (東亞銀行：CHENG CHUNG TAI)

五號鄭松泰，本土撐新界

你咁早訓

靚抽

係值得開心下既

点睇

樓主屌過李私煙

四眼唔選？

唔俾選呀 你政治凍感？

賓科回得勁快 似係夾定

似啦

NO.